[耳機撚] 有無巴打留意新出嘅B&O H9？

睇咗B&O website，仲未發掘到同H8有乜分別。有無巴打知道？

H8=on ear+anc
H9=over ear+anc

Over ear即係笠哂成隻耳？純粹隔音好D?

有anc嘅話其實隔音差唔多，over ear當然舒服啲，因為on ear係壓住對耳，長時間戴會冇咁舒服，本身戴開眼鏡就更加唔舒服。

利申：做過b&o

多謝巴打！
撇除舒適度，H9音色唔知有無提升？用開H8，想了解吓有無足夠誘因轉H9。

H9我冇試過，不過經驗話我知H9同H7嘅聲底應該係一模一樣，而H7同H8嘅聲我就覺得H7嘅bass係少過H8，高音有啲尖，其他我唔係好識分

between有H8而想換H9的話大多數都會係因為舒適度

巴打做過B&O，想請問吓點解好似無乜人對B&O耳機感興趣？喺各forum都少人mention。

性價比低 同一個價錢有太多選擇，對住發燒友嚟講絕對唔係首選

用過H8夾耳仔夾到仆街，玩咗兩個月頂唔順放咗
但個ANC真係好堅，搭巴士開住anc好好瞓
H9睇下水貨咩價位再決定

我個人覺得H8高、中、低音都兼顧到，而且空間感唔侷促。用Beoplay個app仲可以按自己口味tune聲，幾好。
而設計、物料以至質感，真係比其他品牌好，若果對呢方面有追求，貴少少我接受到。